非hku生去hku溫書會唔會比人趕(2)

樓主2017dse考生#22168
現改名LHY
今年dse考生 讀econ bio
係"非hku生去hku溫書會唔會比人趕" post 內串過馬撚 以一句 可能我aim嘅野同你唔同 令眾巴打大為憤怒 決定推到樓主放榜

出黎啦LHY 我知你見到架 改名都冇撚用 宜家考完aim啲咩呀廢物

推

巴打幫下手推

Pish

幾時放榜呢

push

55

大家幫手推 直到樓主出黎應

笑撚左

原來係呢啲撚樣霸曬啲位
仲搞到宜家智華捉緊咗

大家幫手推

Yes

樓主考oral未

2018dse考生

我都想知條友咩成績咁大口氣

溫足24小時 一定好勁啦

入唔到大學就好笑囉

死垃圾出黎啦

Push

留名睇樓主入hku神科
利伸hku仔，經常去智華留意下樓主係唔係到，可以幫佢溫書

樓主指原po，唔係呢個

點會唔明

會

溫定下年

溫定下年啦2018dse考生

推到放榜

屌你兩個2既

去人地地方托

搵到暑期工未 定準備去Kong U 做打雜

嗰陣都有睇依個post
笑撚死
幫推

Ha

係

就放榜啦
張無忌 我在大學等你

好

就快放榜

明明以前鳩fing隻手就入到閘，依家一家要拍卡先入到

放榜前一推

grad din未係呀死廢柴？

有無簡介下咩事？

仲有6個幾鐘咋

樓豬點呀？覺得自己入唔入到Kong U？

留名

期待

唔知佢aim咩呢？

終於推到放榜啦！！！

Binc

話唔定得左呢

事主可唔可以報個平安

pish

可能全1

wt 7 u aim

BINC

留名
究竟係條友最終433333 定係威俾連登仔睇

條友唔係幾年前考dse架咩？

收到oxford offer未

可能Cambridge

Hku space

？？

Aim乜

輕輕一推

個廢物考成點

表哥

家陣phar爆曬煲 駛唔駛與時並進 改第二科

最近還好嗎

事主上水未

咁都攞返出嚟鞭

鞭鞭有力

咁快冇人理

挑機

可能大家aim既野唔同

入到哈佛未啊

1

人呢

幫推

冇曬聲氣
原樓主會唔會係其中一個跳樓死左嘅學生